阿狗又要準備16強作歌了

聽著舊幾年既先